有冇大c trade 金同油

想trade 期油同期金 option，應該trade邊隻product？

我見有人講話trade uso option，唔知信唔信得過。

推

用IG Trade?

option 喎

求其啦

IG有商品既option買